『無知一問』😆Fifa 19個app有咩用

我down左之後佢又話唔得
其實係咪冇乜用㗎咋

主要炒卡， 玩sbc,

咁係咪要開通佢？
我挽左幾場FUT都仲係唔得

你都真係幾撚無知

你老母先係用嚟開通

詞語都唔撚識多個

仲有佢老母條屍都係要黎挽

Ching重口味